［投票］支鋒被DQ是否合理？

嘩!!! 俾人大比數拋離, 手足們做野喇 !!!

推

投咗
不過其實冇咩意思，分分鐘個網都幫佢洗緊票，嘥氣

咁以前最後都係手足贏既

投乜撚 冇公信力 畀啲藍絲自high 開無痕就洗到票

投咗

經濟日報，已ignore。